其實love actually鐘意keira knightley嘅rick grimes算唔算狗公??

2:01 畀著你係keira條仔

利申: 狗公死全家